中方要求聯合國停止干預香港事務

【Now新聞台】香港示威活動持續，聯合國早前促請港府獨立調查警方發射催淚彈的方式，有否違反國際規範，中方反駁指聯合國向暴力示威者發出錯誤訊息，要求停止干預香港事務。

中國駐日內瓦的聯合國代表團發出聲明，反駁人權事務高級專員辦公室，形容激進暴徒故意延續暴力，破壞香港公共設施，癱瘓機場運作和使用致命武器，有轉向恐怖主義的趨勢。

辦公室質疑警方行動是向暴力示威者發出錯誤信息，要求停止干預香港事務。

原來中國已退出聯合國？

不嬲人權都無分干唔干預架啦
人權係全世界既事
收皮啦中共

係，1971年10月25日

唔退正契弟

平時鬧外國勢力，如美國和歐盟，不要說三道四，不要干預中國香港內政。
現在中國和香港升級都連聯合國意見都唔尊重。

一個連唔尊重聯合國的國家，談甚麼國際合作和法治？
中國這個世界大國，帶頭唔尊重聯合國意見和建議，其他國家相信都會學習跟隨。睇黎世界好快有更激烈的國際衝突。
再咁落去，不出二百年，爆發第三次世界大戰/第一次世界核子戰爭，不是夢

打仗了

唔鐘意咪退出囉

Fallout HK version

不出50年

聯合國係咩情況下制裁中國?

香港有冇咁重要
要同全世界不和

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

退出囉屌

中國好忙，全世界都要干涉中國

咁把炮唔好加入聯合國囉

就全世界一齊睇下係咪恐怖主義

支持中國退出聯合國呢種反中亂港既邪惡組織

我好記得
阿爾巴尼亞
阿爾及利亞
呢兩個垃圾國家

諗起果陣日本嬲黝豬quit國聯
有膽量嗎，支那豚？

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

其實聯合國要點先可以出兵打中共班陷家鏟？

支那同蛾一齊走

效仿當年日本退出國聯

咁嬲豬咪退囉
又冇話唔俾你走

有事就打j話自己五常，無事就別說三道四

當初又入聯合國?

西方國家太過份
中國應該即時退出所有國際組織/金融/貿易

人權同內政係兩回事

唔好笑死人啦！

退出聯合國囉笨
反正人地都話緊你支那成日扮發展中R著數

屌你老母個共產黨
北韓支持香港警察就大大聲同人講
換轉做 聯合國or英美其他國家就變做干預香港事務

真係想知呢種人咩心態

强烈支持中国政府退出联合国
耻与外国势力为伍
咱们中国人没有你们洋鬼子也能好好过

好大既官威…聯合國都敢駁

比啲顏色佢睇啦聯合國唔該

推到攬炒團隊入埋機場

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

支持退出聯合國

退出聯合國咪無人干預你內政囉

中方要求聯合國停止干預香港事務句野真係腦殘極致

共慘黨同支那人真係世界毒瘤

踢佢出聯合國啦

仲有一大堆撐共非洲國家

支持中囯退出聯合國

真係想劏開佢個腦睇下裝乜

有本事退出聯合國

證明到中國有核武

聯合國都唔聽，咁又加入聯合國黎做咩？🤔

屌完啦，再翻文宣啦

香港人咁善忘？！依幾單野無人提啦？！

做對了

on9 以為全世界圍住佢轉 撚有資格指點人咩

雙重標準 同你持相反意見就屌尻人 十足十兒登

其實都唔關而家啲支那事
中華民國入

經過812同813我有啲嘢想講

退出聯合國呀笨

不出二十年

去機場，要準備美國旗呀！

發夢的時候

低能國家

支持鄰國退出聯合國

聯合國不嬲都可以干預

話明聯合國，仲要係聯合國成員，點解唔干擾得???

真係唔怪得8國聯軍

應該踢佢出會 or 俾你自己退

[緊急分析]法！不！責！眾！

中國真係癲上腦

UN暫時都做唔到d咩

好好笑，佢諗住將頂“恐怖主義”戴係我地頭上面
好心佢諗諗究竟外國信唔信先得架
佢想反恐要問外國窩
如果佢真係反唔知有幾多外國勢力會出聲呢

其實有冇得取消佢五常地位架

講真，我國泱泱大國，你區區一個垃圾組織。
我呼籲全國人民起來抵制所有聯合國成員國。
除非佢地跪住黎道歉，否則我國鎖國。
這地球呀，要不是有中國，完蛋了

係中国唔係中國
稱之為国而不是國皆因中国就係賤就係殘就係無撚用！

支那out
日本in

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

UN出多幾個聲明同埋派船嚟就夠架啦

唔講以為屋企閉門阿媽教仔

退出啦，讓返個位俾台灣

快啲比台灣以中華民國名義入去

弱智就唔好咁多野講啦。

中國不嬲係認可擁核國黎

聯合國要求中方停止干預香港事務

嘩 呢個好笑 你退出世貿先好講嘢啦

叫返中華民國入去取代中共

繼續吹

大量殺害平民，記者，救援人員，聯合國大使之類

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

佢地嘅事 又關你咩事 當自己第一大國咩 發展中國家

退出吖笨

自己成立個聯合國囉咁唔滿意

漢賊不兩立，王業不偏安

世上只有一個中國

支持中華民國反攻大陸，消滅萬惡共匪

唔鐘意呀？躝囉

出兵打聯合國囉

收皮啦中共

成日把口剩係識話人，唔識話自己

雙重標準

琴日我個外星人fd都話關注緊香港
叫宇宙聯合軍做野

下一步係要求聯合國人道救援